今年份apparisal問點樣幫助公司渡過疫情？

大佬呀，我小職員一名，有idea就做左老闆啦
我可否直接咁答？

答 自己減人工

響應政府
強推員工打科興
大幅節省薪金支出

戴口罩，勤洗手
避免辦公室爆疫情
疫情下公司無生意係老闆同你上司廢
建議你提出炒咗你上司，然後升你坐佢個位
帶領全公司勤洗手，安全渡過疫情
公司零確診，人無事就大把生意接

建議管理層減薪5成
共渡難關

乜你公司好唔掂咩

閪公司最鍾意搞埋呢啲垃圾動作
高層咁高人工自己唔諗？

反收購，大手買入公司股票因為國安法只Strong Hold 唔沽

可惜公司沒有上市呢

叫腦細開個價，每股幾錢

就係囉，對市場反應又慢

又未死得，但npl左好多個月

已經npl左一段日子

宜家冇npl, 但一個月要放3日年假
可能想炒人果時賠少啲錢

公司汁泣記得計好條數比我